[緊急］SBE 充電椿空池無晒

追定唔追定止賺自行決定

邊度有講？上網搵唔見有

同佢死過啦

支牛
賣空空池

正 short squeeze

點樣睇㗎?

自 搵到了

按入去

有人想沽空？

燃料冇晒

對比返其他有呢個掣嘅股 人哋啲貨多到成1000K咁多 但呢個得700 今晚真係可能會俾人壓一波

即係點？

多謝樓主提醒

通常夾爆沽空，你睇3傻就知